隔離七日情2 - 2020

仲有冇人記得

回帶

無人睇過？？

有

回憶

唔想有第2集

老實講劇本幾好 以前d戲係唔同d

呢十年tvb啲演員都唔知演緊乜